395295
3051
Top 10 thế giới - những cung điện lộng lẫy nhất thế giới là quyển sách minh họa và nói về 10 cung điện lộng lẫy bậc nhất của thế giới. Sách tuy hơi mỏng nhưng có khổ to, hình minh họa là hình chụp sắc nét về những cung điện lộng lẫy ở khắp nơi trên thế giới. Nội dung có phần hơi ít chỉ giới thiệu tóm tắt không rõ. Giấy rất đẹp và mịn chất lượng tốt, giá tiền thì khỏi phải nói giá rẻ cực rất phù hợp cho thiếu nhi và túi tiền học sinh nên rất tốt.
3
851304
2016-03-11 18:47:33
--------------------------
